大獲！熱門post得1、2個講8月9機場

又係我可唔可以推下正經post上熱門呀

民航處職員8月5罷工係最有影響力呀！！政府完全唔敢提佢地擺工既事，又唔譴責，即係佢地驚呀！同我推爆佢地罷工既事，一齊去聲援佢地
8月9繼續和你飛

自推10！

10

9

8

7

改善緊

6

推

5

4

3

pish

2

1

快推

push

我無野講

go

推！

大大力推

Push

入機場唔需要勇武
入機場唔需要勇武
入機場唔需要勇武
入機場唔需要勇武

推呀

推琴上熱門

到

細細力推

幫手推

推上去

幫推

我仲係唔明熱門嘅基礎係點整出黎
明明有啲post唔多推唔多正皮都熱門左

和妳飛

推！和平非暴力！

推推推推推推

我都想有人解釋下

推!!!!

飛車入機場 支持
有無物資要幫手帶?

冇人理？

市民好簡單，需要安心

點解會無人理和你飛集會

推佢上去呀

機場!!!

PUSH

機場有冷氣呀！！有廁所呀！！

推佢上去

推啦

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

推爆你